譚詠麟 鍾鎮濤 梁家輝

趙浚承 陳逸璇 周殷廷 (李幸倪?)

-----------------------------------------------------

張敬軒 遇疑難即搵譚詠麟 將佢電話命名為「SOS」
意味着一遇到不懂得處理的問題時 軒仔就會致電請教校長的意見

-----------------------------------------------------

個post講咩自己問周公

屌你老母死廢譚

//咦，我發現咗啲有趣野喎！原來支持警察嘅譚詠麟有一間做演唱會生意嘅公司準備搞上市

資料太多，未睇得太仔細，不過生意來源都幾集中，幾依賴譚詠麟同埋佢相熟朋友嘅生意，有啲啤殼嘅感覺。淨係呢點，已經違反咗啤殼指引信列明嘅七宗罪//